真毒秒回

訓唔着點算

叫男朋友氹

你氹我

我又唔係你男朋友

講個笑話黎聽下啦

從前有隻犬咬柴之後變左柴犬

浮雲(真毒)

開左成年 仲見到你

hi

邊有

雲雲

你晚晚都唔瞓覺

點解好似見親個個post都有你蹤影 仲要好多都係秒回

同古絲發展成點

聽講我bot黎

留名想知

浮仔

金仔

未有進展

食杯麵

好串

賭賭

幾時早訓

又拒絕我